吳孟達微博最後留言：我是中国人

R.I.P.
祝達叔 來世再做中蟈人

達叔愛國愛黨，真係中國人的榜樣